有冇人係冇乜興趣 分享下點樣揾樂趣

自細冇乜興趣
每日就係工作、食飯、上床
放假就睇下劇
利申 因為工作幾年 好多朋友斷哂維繫

開過一個同你差唔多嘅post

到而家都無咩改變

都仲有結他
Btw 多謝你應我

衰過你 得返工 訓教同食飯

朋友呢？

SAME

得一個朋友 不過我毒撚格好少聯絡

有得上床

學下樂器
約人行山

Lm

同你一樣 想搵d興趣做下

試過學 玩兩日就冇癮
行山 都會行呀 不過唔係興趣 純粹陪下人

放假唔知做乜好

一樣 一年又一年

樣樣都試下 要試過先知自己鐘唔鐘意

睇書囉 喺屋企都做到

多你一樣 就係做運動
不過都係無朋友

我係冇朋友姐
有朋友就有興趣嫁啦 唔係咩